專家 : 研究顯示民主制度並不適合香港

1. 多藍絲
2. 多分化狗
3. 多蠢人
4. 多新移民

專家食屎啦

古德諾 共和與君主論？

袁世凱

個死中坑咪果個專家囉

黃絲多過藍絲喎, 傻西

4 成藍，佢地反坑就大鑊

磚家

想睇佢地反抗🤪🤪

咁區議會選舉叫乜

共匪專家有撚研究咩

邊位專家
出一出嚟呀

年紀愈大愈藍，佢地好快死

其實都係得百6萬票
計堆未成年同出左國
2百萬真係極限
望就望唔投票果班永遠唔好出黎投
唔係我地死撚硬
仲有好多藍廢老上次懶得投
我全家藍都嫌遠冇去投
得我黃出左去排隊

破產專家

冇民主? OK
極權統治者個位比我做